【I/A】Brown Dust (14) - 黃毛係姬係公主

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽咩pool好
A:2222222

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害

無人開

辛苦存完頭6000石 抽曬中多隻猶長
想re game

合隻+3 電法啦，勁勁

正準備pool2

抽左1200石又係垃圾

1060分衝咗主線拎符石先？但之後要補全星
之前一直H5-10

大家都怕麻煩

好呀 你加我地tg再傾

冇嘲好不安
火法成日燒唔到兩件

Ching, 你垀tg係咩? 我搵唔到

上次轉pool前幾時會放新pool資訊

幾時出九尾

刷錢係咪打7體果個最好?

前一晚

p幣抽臭雞會唔會一直都抽唔到…………

神秘之粉應該儲嚟換乜嘢好？

5星技書/體力

角色碎片唔抵換？

角色碎片 佢每日唔同 你好難換得齊 除非你無限粉再用石刷

你搵一團 個info有tg

咁見到d好角碎片換下慢慢儲ok? 例如投彈

唔值得

唔值
無課換體
課長換書碎

頭先喺部IPAD度裝左GAME諗住比人玩
點知RESET完IPHONE入面都冇埋
有冇巴打知點解決

reset左就應該冇左 要sd信官方去問下？

你成個AC刪左

同一個apple id, acc互通
你應該reset左自己個acc...

係 正確做法應該係IPAD登出個GAME CENTER AC

我係上個post 留左位 個退會予約應該要等到今晚
Btw Id: minit5

刪完就知自己ON9左

跟game center 的，如果你reset了，game center 也是新帳號了

RIP

rip

邊到睇game center
我呢加同一個apple id 玩緊兩個ac (iphone ,ipad)
搞到我驚驚地

已睇 IPAD game center 冇登入到 好彩

真係on9, 諗住幫個FD抽首抽連自己個ACCOUNT都搞到冇埋

明白

好野
老婆幫抽中兩隻石頭人
唔洗再課住

大家會唔會為左合隻綠盾而用100銀幣抽最右個條女

人人有綠盾

首先要有老婆

p幣抽3星定簡一隻4星好
仲未合到黑色男

個個都有綠盾，你話呢

依家有+2獅子 +0野蠻女 +9一陽指
可以點執
打算換走吸血鬼

吸血鬼升暴之後放最前，魅炸彈換獅子

斧頭佬換野蠻BB，+9一陽指換返入去，魅了有歌姬就夠

係咪一定要擦歌姬？

首抽 同用左張5星券 開得？

有巨人都夠做

你有冇刷100p 臭雞？怕你後悔

卡左係1500 試過改陣即跌出1500...

獅子 斧佬 毒盾 都唔入？

咩黎...
咁我重刷啦一係

毒盾入左 獅子未覺 放左輸得好快😂
斧佬 唔知點解好似好無力咁...可能無符文

合綠盾用...唔刷就有可能刷4000p都抽唔中

抽晒所有銀幣（3星） 唔出就re

用埋100p 博呢隻

依加改左陣

你咁樣放 第二RD唔會被對面D法炸到你仆街咩

冇綠盾係咪上唔到1500
卡左係1400

想問首抽就係刷 第二個 防禦 pool?

博隻魅法 魅人🤦🏻‍♂️

魅法多數用黎消嘲諷,比其他人打後排

LM

lihkg6是咪收緊人
id: 奧斯爾bb

又要我用鑽買水晶

好撚貴啊

個Ser出左事？

打緊肥係咁斷

係咪入唔到

係咁斷

我一直刷緊卷都無事既

冇綠盾就1700
可能到爆機都未有

LOADING 耐左小小, 但無斷 ＋1

我冇綠盾都上到1700

但係都真係好想要返隻

我想問大叔法+0定電法+3好啲

居然打左隻出黎 ，留係度記念下先

情趣服

真係好撚淫

奶晒佢d西屎

巴打有冇個陣睇下？我冇綠盾卡左係1500

你地刷1星肥同高星肥會打邊關

巴打有冇咩可以再執下
下隻石頭人定綠盾上六星先？

LAG到仆街

你有歌雞既話 應該係綠盾先

+1

1795卡左兩日 終於拎到本4*書

2100 2200 都係5星書？

斷到入唔到

想問下綠盾材料 一定要P幣抽出黎?

server有問題咩
我好正常 冇斷過喎

如果你講緊個隻臭雞3星補師既話 係!

有無巴打可以建議下點排pvp好

試下唔好用WIFI連
我用番4G就入到

same here

me模擬器

想問下iphone可唔可以係電腦到用模擬器玩?

同埋白卷打邊關刷最好 星期五第一日就差唔多清晒倉

H25-10

未打到hard 之前呢?

8會有3個位 招有心玩既巴打

hcyy申左

新post上水留名

3600體一日就玩完

H5-10
只要你normal過咗5-10就可以沖H5-10

求解 唔知升邊隻好啲
隊入面已經三隻法

所以依家首抽要刷埋隻臭西

最好啦

玩咁多法
我會揀電法+3

btw島係個好地方比你升寵, 當你需要用隻寵既時候就唔洗再食肥

ok

因為冇乜打手
我有放入去
但係冇乜料 想揀一隻黎五星同覺左先

掛機有得揀 掛完熄game
訓之前拎幾百體去刷 安心訓覺

不如試下符文方面落啲功夫 會差好遠
另外覺醒石打下惡魔塔就有

已加巴打 呢個8會tg可以入黎吹下水

不過平時都係係到推post啦

+5獅子 +2野女 +1石人 升邊隻6星好

石

呢幾日黃毛+9之後升得好順..1700升到2000

我得+6

課2個技書pack差唔多

邊隻叫黃毛？有無d 平民隊組合/擺法可以教下路
就黎輸到儲唔到換4星書

留個位可以嗎？等而家個公會戰完左就退

下次POOL既話抽爆佢，依家一隻都冇

藍蘑巴打,我想排2會 長玩

巴打升邊隻上6星好？

有無惡魔城 14 15 無骨盾 +9暗弓版 （得加4）
差呢兩關換mk仔

有冇兩隻都冇版

有排先換到MK仔
六魔星隻法好似好好玩
我齊左80%料好想合😩

點解你地咁快
公平咩

綠盾？

5星卷係咪多數抽唔到評價表既人?

新手留名

見到無乜石，又想課金

終於清曬惡魔塔古幣
你地會換天使盾定mk? 天使盾好似有排練

巨人綠盾

巴打點樣冇黑弓夠快過關

無問題 巴打咩 id？

天使盾難練 大陸話慢則要半年

利伸 換左天使

課啦 岩岩課完

有無巴打知打邊關可以刷白卷，同埋個陣點set

佢自選券pack 咁貴

25-10 HARD

左上角野蠻BB，右上角鏡盾 OR 石人
其餘1星

10400yen 一張自選 同一張技書
呢個其實好抵課

700幾蚊

Giggsy
唔該

唉白卷又冇
體又冇
好苦呀

無體真係慘過食屎

求加好友，抱大腿打猛攻
ID: DCH103

新手求教
而家應該升邊隻先?
符文打到第6階
故事推到第20章,有4千5粒石仲洗唔洗抽
4星自選卷應該換邊隻

pool1 可抽新女坦 ／ 破甲法 5星攻角 都好用
pool2 可抽石頭人／獅子 ／新手4星坦

4星卷等你抽晒之後先用

中級覺醒石應該打邊關...
佢老母第三關夠膽出三粒比我 仆佢個街
打2,4又撈其他野

巴打仲有冇位
可唔可以完左今次公會戰先入

4

合果隻龍騎勁唔勁?好似夠料合

都係合6魔星材料黎

當佢係獅子d朋友

正常黎講20LV主線應該打到邊

+3 大叔法
+0 5星隻9格誘惑法
邊隻好啲
一直用緊誘惑個隻仲升緊分就到1400
但中左大叔法到+3唔知係咪真係咁勁 用過好似幫人R痕咁

兩隻差唔多勁
我簡魅法

4星盾 內務長同野蠻女邊隻好d?

我re過而加刷首抽博P幣三星奶好過
只要送果隻五星唔好太廢就得

咁諗都岩

野蠻女唔係盾

新手lm
岩岩刷完首抽 完5星卷中左歌雞

黃毛係咪呢隻？ 第一次抽p幣就出左

呢隻綠盾素材
比黃毛更好
Btw; 等block

放Ac, 有意tg:

邊隻係破甲法?

歌基&綠盾，邊隻優先上6*覺醒好？

唔好咁
不過合綠盾果隻4星sup 要抽邊個pool? 定係儲1000p 直接揀

綠盾

12-15 都過唔到

唔係

果隻30日活動有得拎

我果陣用4星券揀

簡都得 值既
等得就慢慢抽出黎

黑肉4 星 同猛男同隊

新手想問下仲有冇公會有位？

野蠻女要6星？
我5星+9滿級都3星唔到

試下打5-10 hard
容易好多 同埋出d白卷比較多

香港記者是咪連登巴
成日見到佢

25-10 主要係升1星
5-10 就係打卷

25-10一場幾多經

我2帶7 就5場升完一隻1星 冇雙經

咁都多5-10幾多下

5-10用邊隻帶

火弓 投彈 炸彈

一直也在H5-10zzz

三月二十的你 巴打
在嗎

麻煩覆line

Hard 25-10要6星野蠻女？

我記得就最少+3 以上
有錯請指証

巨石同綠盾
邊隻上六星先好?

隻GAME 五星難抽到

別無選擇把吸血鬼覺醒先

俾對面破坦法加0一炮炸死晒

弱弱一問，邊隻黎？

請問仲有位嗎？

呢隻野好勁 秒坦冇難度

四星果隻黑肉法師

好耐未試過防守一排綠色 比大家參考下

黑肉法 主教+0已經夠做

隻四眼輔助開服玩到依家都係得+7

謝謝ching

冇主教冇黑肉
黑肉用5星果隻操控人偶得唔得

性質唔同 差好遠

有無頭100 團有位? 長玩 pvp1600左右

黑肉真係咁好用?
我冇乜法師
得+9一陽指 +1大叔法 同埋+0人偶
諗緊抽唔抽返隻黑肉好

雷法換求其一隻都可以 黑肉唔換得 換完冇組合buff

用攻符定點？

0課小薯留名

想問升技係咪一定要食同一隻傭兵先得

可食書

無解惑都夠做

SORRY巴打
係咪你黎?

又自相殘殺

岩岩打完覺得個陣有D熟口面

要見紅喇

其實都係博對面唔落魅惑

成日紅架喇 之前直頭連續1x場紅哂

冇課上到呢D位 對面場場都黃毛 反擊法 野蠻女 火弓黑弓上哂6星+9

仲要係防守比人打先 可以做到咁已經超額完成啦

攻符

雷法就爆率+爆傷

諗住駁獅子+ 值
得電法同傘女

冇石喇

課左先講

認真 有無零課上到2000分

有輕課2000分 好似係
唔記得左邊個

巴哈有個台仔1800
不過佢D 5星同4星+9仲多過我課左30000羊

萬幾YEN算唔算輕課?

算 ok仔萬幾yen既話 咁好勁啾

抽到隻野蠻女+9之後冇乜點抽
石用黎回體FARM野

好識玩
我拎晒去抽野 射晒落海 成個傻西咁

歌姬多數X字咁放
俾隻破坦法X字咁一野屌死晒5隻

相信會有 抽到黃毛 主教 吸血鬼滿技就守得住

所以好多時歌姬x陣D人會放隻反盾/反法落後排角位

有咩四星+0已經可用?

啲四星散到嘔,無一隻有+3

隻反法加2 成日俾人counter左
之後人地隻殺坦法就食左我綠盾個嘲諷
一野X字咁ko晒我

原來有隻咁既野

王子上五星大家點睇?
會唔會冇乜用?

順序比人食住 隻反法冇放岩人地隻黑肉法前面

有人放頭 有人放中間
冇100%保證

我微課1800分
一隻4星+9都無
PVP個陣入面有3隻+0 2隻+1

25-10點打

睇彩數 但係點都好過唔放

友抽抽咩好

一格格咁擺
+3野蠻左上, 擺多隻打後排打手左下, 上中放隻冰狼

十連肥
唔好抽2－4果個

1600都咁多+9反法,

LIHKG4 會現有3個空位。
歡迎有心長玩巴打

分享下個陣

同求

聽日又有hot item買

正呀屌你

屌，惡魔塔限回合d 條件難達成到

仲差400古幣

我想入 但暫時pvp得1300-1400左右

閃電法+3 用唔用得過 定用返+9 3星法

有興趣想入
ID: M1903
1600分左右 長玩

我依家是但入左個會
如果依家轉會洗唔洗結算完左公會排名先？
怕無左獎勵

用3星雙刀，黑肉法，黑弓，刀弓入爆擊爆傷石，再加隻琴女
我都係玩左兩日先過曬，無加9黑弓同骨盾係難打d

邊隻係刀弓，無黑肉法。黑弓無+
12~15都打唔到

3星雙刀果個男人，入爆擊爆傷石比佢同排行頭，2～3 turn殺得死一隻，呢隻重點角黎
我黑弓都係得加3，如果最後差5turn內可以同一陣狂刷搏佢爆擊多d

我計過就算拎哂都仲差二百幾古幣

明明推爆哂主線

好似要等結算完左先有呢期獎勵

計左pvp同公會戰未？

今日好好彩,開雙經刷白卷

50張開始刷,刷完變左200張

不減反增

如果計埋都仲差百幾

怒沖緊pvp上1800
1750 卡到喊

衰然巴打 留到一個位俾我 唔該
我睇介面寫話要完シーズン結束前4日既會員先會有獎勵
依家第11日
佢14日就完

新入坑 玩左2日 有冇人ADD下FD5個FD都冇解唔到任
ID:LIHKGJJM

其實5團有冇人係到
入左團但冇交流過

屌，無灑白卷升肥喇，又話5-10易出，打廿場先得幾張

如果剩係夠料覺醒一隻坦 你地會覺石頭定綠盾先

依家得兩本書
應該搵多本去+3野女好
定係餵聖盾同吸血鬼好

兩隻依家都+2

如果唔夠+3野女其實係咪差好遠

緊係比野女

冇 +3 99%血打多啲同垃圾冇分別喎

我可以搵多本返黎
但係其他兩隻冇+3既話影響大唔大

吸血鬼既話，最重要係覺醒

獅子+9個解除係咩意思

ok thx 咁我盡量搵多本

一團今晚有兩個位
意申入tg

吸血鬼唔洗加

想問依加用緊鏡盾，係咪血多既話，反傷愈多

拆盾，除左免疫盾

加爆率爆傷先反死人

先隻加2復傷法加血反唔死人

用晒成個月d歐氣落去

all in抽唔到獅子 仲係＋2
新手盾＋9仲有淨

HOT樣樣1蚊 佛心公司

好識tum人

佛心公司

有冇手足知骷髏法好冇用 抽到4隻
但睇落好似+9覺醒埋先叫有啲用

隻野低傷 係我就唔練

好雞肋 除咗打十字外 得半隻反擊法咁

+9 5星
未覺佢有用 因為range太低

小財唔出

我決定做大財既一部份

好多公司都唔會出小財
BTW 佛光普照

2隻3星加9合到黃毛

我都係
＋0用唔用得過 換走眼鏡？

眼鏡唔換得 唔加攻拆盾好慢

黃毛有用?

+6電法同+3阿伯法落邊隻好

點解咁多人抽到兩隻臭西
又綠盾又大波法

上一頁咪有

依家無得用信用卡課金？
好耐無玩日本app

去買日本itunes la

1蚊係咩事

Ok
你到時加左通知我

有無公會可以收我

好感動10 金券獅子終於+1

岩岩單抽6野3雷法
+6 入唔入隊好 定唔升技留黎合寵

之前我阿問過應該火法爽d

前世電法+6

想問IOS點backup個account

火法係3*個隻？

想課金
又無乜方向課黎做乜

2揀1題目
+3新手盾定+9毒盾？

Bam

課左就有方向

不解釋

說什麼蠢話呢 你課了就好了

課咗先諗

Game center

課pool 2 抽獅子 REPLACE 一陽指

發生緊咩事？ 點解會咁嘅愈打愈多血？

毒男真係毒、天煞孤星

個隻得+2

電法+4,大叔+1
應該將電法+6定大叔+3？

想問下今日內務官第4個任係要d咩10個

練埋隻反盾上到1900了

有無人知9.2果個日文點解

有冇血氣 鐵壁10既陣容睇下

一上1900 四粒鐘比人打走左70分 好波
不過極微課算係咁

幾分鐘比人打一次 頂唔住啦

應該係暴擊傷害

飛天妹support只有+3 可以上陣嗎？⋯

好似加9先9格？

要+9

爆擊傷害

任課架喎

有冇隊睇睇

依家咁排 好似唔多掂

首抽抽邊個池好

電法好勁喎
用緊+7電法 一出手輕鬆秒後排 又快

10粒黃色肥我估

巨人

守緊1811
希望守到

Thanks

鏡盾 同 綠盾 換換位會唔好會D
計好人地隻野女幾時打
再用鏡盾反死一隻野女 就已經好大羸面

Pvp真係用血洗黎形容 一分鐘被洗幾次 好撚恐怖

你地獅頭放咩次序

滿意了

琴女 > 眼鏡 > 獅頭 > 對面死3件後排

唔會打到對面嘲諷盾

PVP 先攻

唔明

其實都係睇運 而家好多隊都會有一行淨係擺一隻坦
結果隻獅子就由頭到尾都係ON99咁打隻坦

冇琴女效果差很遠嗎？

覺石頭人> 歌雞?
回血好似好有用咁

唔記得今日9點結算

好彩近成個鐘冇人打 入返去仲有1901分

點解會無人打 到底點做到

大家點處理啲唔升嘅4星而又重覆出多隻嘅問題?

諗起下星期個個六魔星就唔想玩了

利申：仲諗緊換邊隻

why??

唔怕 一上場好撚廢

琴女+暴擊，眼鏡+攻，
後排法術支援 4000血左右都一下死

六魔加零咪又係一招俾人秒，怕咩

石人 綠盾 野蠻佬/女 邊隻上6星先好

野蠻女 / 綠盾

食 如你肯定無用

救教邊隻上六星好？
心想王子上，唔知好唔好

王子上都可以, 但係佢唔係優先
上左野女先
遲下如果你仲係用王子組合
可以上埋王子 勁架

我覺得綠盾>石巨>猛男

暫時真係冇用既應該得野獸盾

邊個係野獸盾?

我都有諗過俾野女上
但佢六星睇能力值好似+唔多
而家+9我都覺得佢好大力

每隻角色 升左六星 都大分別下
如果你個分區 覺得佢都仲夠力 無拖後腿既話
可以比其他角色上6星先
btw 白王子其實幾勁

15 16緊
狗糧仲差一隻，用左好耐時間儲

睇實際需要啦
前排唔夠勁 就升坦
唔夠力就升打手
王子就一半半 整體

收到

人手置頂

lihkg8收2個有心玩既巴打 留個名就得

推爆佢

靜過屎水

依家連登有邊d公會
有無人報報數 同埋講下係唔係仲在生?

話說無灑白卷，打算用600鑽買1000體同十抽果個包黎打25-10掛機好唔好

新果隻5星係咪廢 抽錯POOL抽中左

用鑽買體, 其實好過抽野好多, 買啦
至於25－10 定係5－10 就每個人唔同
多數人話5－10多d白卷 hard

唔廢 好大力

澳門首間線上賭場

有group架?

比我就用30鑽嚟RE神秘島交易所, 用粉換體
仲可以順便換埋星星/金卷

有個Line group

我岩岩先 74000塵 換唔到本5星書

多唔多人吹水

係咪話一個月淨係比換1本

唔多

係呀 我miss左架喇
又要等28日

多咗個啲去換其他野

換龍肉都無味 無左本5星書

好在巴打提醒

1500幣1隻六魔
800一本技書
咁我幾時先有隻+3修女暴擊打30%血

天梯個商店係咪買5星書
啱啱儲夠一本

一個月換到2 本
所以記得勤力打

即刻餵畀抽中左3隻嘅石巨食先

個個月完左就無撚左月包。。on9?

叫咩？我都係會員

回得嚟比人一棍打死咗
隻歌雞搏對面冇解/次序去偷雞 有2-30%場咁贏

早晨

早晨 係時候起身打pvp

試緊防守陣 頭幾日輕鬆心情預快

原來玩隻驚都未夠一個月

Ching可唔可以講下防守有咩心得
我守10場輸8場

有主教 鏡盾 會好守d
盡量避免比人先手炸死兩隻尾排 / 獅子先手扑中路死三隻

到自己turn立即上主教buff/淨化/嘲/ 眼鏡buff射留對面兩隻

不過結算前，你幾守得都好大機會比較紅架喇 一套野始終食唔到十組人

lKIEl 申請左

Thx ching
細佬我主教+獅子都+0
我再研究下先

記得睇replay 就知咩問題

黃毛同歌姬應該插咩runes 好?

可插爆擊爆傷 亦可插血甲

最重要係有時可以扑死人地隻黃毛
然後我隻歌姬就玩哂

加左 岩岩再清左人 仲有兩個位

申請左
ID: R4on

呢隻同黑肉法邊隻好d?

實測左6 星+9 獅子
上眼鏡

4000 血-5000 血角色 秒殺/ 殘血

魅魔

玩下一個月仲係1000出頭
想問下要練咩好同埋點放陣

圖1
12345
5

圖2
4
3

圖3
3
4

點解我食左呢個雙經打25-10，啲經都無雙陪

1650被洗返落1500

同你一樣

今朝8點見到俾人由1600推上1650
set左打十場訓返
剛剛醒返見到去返159x

拎完仲要用

用既意思係打怪？我已經打緊圖

2星上3星你地都係掛25-10?

嗯

4星捲換邊隻好

咁係咪代表開左？

睇下個右上拳頭

屌，好似真係無

多謝各位巴打測試，等我+1 不會暈的獅子+3 🤦‍♂️

去道具到開左佢先

即係信箱果到？果到我已經開左

咁我想問我組PVP 點放好

第一個信箱開完會去左第二個信箱
要去第二個信箱開
（好似係）

得左

係 我上次都係咁瀨野

性交轉運成功

有人要放勁ac俾我？

屌30場50張

先手眼鏡 打手 打一波 其他再試下先知咩問題

獅子好屈 一開波扑死1-2件先
石巨岩岩6星左，大力到成隻打手咁

先手痴線

咁撚勁係1530

POOL2 隻5星猶長值唔值得升

幾時先到我中靚符呀⋯ 屌你老母

素材

炸彈教宮呢?

呢度大把巴打1700up

打符石定升六星先？借人先打到9 階，多數打8 階

即係3 星定4 星？
4星 後期有用

5星個隻

一定係6 星左核心隊員先
符用住sr-ur+ 4 5 星先

大陸評價 T2個到

新角 ？
有用 幾大力

用住4星ur runes都好夠 易刷

5星UR係基本
6星SR合格
6星UR+係目標

實際：
六星SR
開心到流眼淚

玩左半個月我合左10粒6星左右 SR x1 R+ x3
算係咁

10 -12 粒 6 星 先得1 粒sr 真係算正常發揮了
歐洲人不用理會

等公會戰獎勵

跌落第4就差1粒

想問主教用咩符？

日本人直線挑戰BDC

頭三名係
中
日
港

今晚就最終戰
二會巴打加油

二會

主教有招挑釁，鏡盾又有挑釁，如果主教比技新手盾，鏡盾又有挑釁，係咪會撞🤔

我係波可龍

2,3pool後日完,好期待新pool消息

求++

後日派彩之後可以換六魔星

到時周街都係六魔星
唸起都興奮

點解你可以多我200 coins
我計過打晒都係1300左右。。。

我依家1455
競技依2星期都係1800
可能係公會戰獎勵有差

通常2隻挑釁隔幾個turns

多挑同時存在
優先打前面既人
再由上而下
有錯請指正

各位巴打要全解惡魔城
然後主線全通 有150 + 75
登入再有150

呢d係關鍵好似係 都未得既話拎多次pvp/公會 差唔多

好多限4星
有無咩教學?
之前仲用左150 抽野

新手表示我之前都用撚左150抽野

你抽150
即係當你拎小1 次pvp & 公會戰姐
其實唔係好大分別
拎完之後起碼養一星期先用得

想問點樣決定雙方攻擊順序？
有冇得砌到全隊自己攻先

先攻方 出手先

有冇巴打有13-15惡魔城X回合內攻略
利申冇暗弓

我隻6魔升到6星滿lv但未覺醒
放係倉到有排先覺到

5星技書應該俾石巨人定綠盾食好？

勁食資源 簡左咩？

巨人+3有用?
諗緊上唔上
定留返冰盾改完+3

冰盾世界第一 （ 垃圾）

改完唔係勁咩！！

係！ 不過唔知幾時改
依家+9都係好軟

都唔知日服幾時先改

升隻3 星好過

入左雪櫃
依家吸血鬼 石頭 同4*個隻盾用住先

屌 爆擊率6* SR+

落隻主教 又有新手盾
硬過屎

聽講係大叔勁

你指食書？

酸了

無升過法師 得一陽指

Sup同打手都可以用

如果我將4星升做5星
仲可唔可以食同一隻4星升技能?

可以

thanks

ys
如果有兩本書
應該將電法升到+6定大叔升到+3
佢兩個招三技分別要+6同+3先unlock
而兩招技係一樣

蠻女+8左未？？

點解血氣3星SR以上實數
R反而%
%加多好多喎

辛辛苦苦合粒5星又出N

I know that feel

一隻蠻女都冇
冇蠻女冇主教冇黃毛

幾時先有消息新pool up咩
好想抽野

下隻5星比毒盾好唔好....

1900比人屌打到1750
微課想課金都出error，個天都唔想我玩

到底你error乜

新個隻5星同4星係乜

仲未課到 用gift card

出新角了 準備又要熱鬧 晒命撚ready

屌,新角係男人騎士阿伯

4星叫凱旋門搵唔到係邊隻

仲未改冰盾

有冇圖睇睇

男人

4星可能係依隻掛,見佢有連鎖

魅魔up
未有法師既 仲唔all in？

反擊法剋星

鏡盾bb

邊度睇到下個POOL UP乜

想問下第一張圖第二行第3隻好唔好易
第二張圖哥3隻相同既五星練黎有無用 定用黎升6星材料就算
仲有第三張圖256 應唔應該練

想問公會仲有冇位
會長玩

4月4日有新英!

③下記の確率アップスカウトを開始
・バーモント/エリーゼ/アーチェ/エリヤ/イリス
・ウェスター/シグムンド/ブリテン/ブルーノ/マヤ

魅魔
冰槍
綠毛（好似係）
錫菲羅絲
陀鳥
錘妹（新角）
男盾 （新角）

得槌妹好用,但係要食豬頭骨,即係又要等多一星期

留左張自選4星,唔知有無得簡

仲有架炮車同王子

一圖 二行 第3 ＝ 大叔法 ＝ 勁＝值得練
二圖 五星＝ 女莤長＝六星魔合成素材＝唔值得練＝PVE可能有用 （唔好做升六星素材食住）
三圖 2 冰槍 冷門角 可用 唔包勁 5 審判者 PVE較好用的坦 6 骨法 硬得黎又軟軟地 未有人用

圖1 (星號＝強 ）
*1 *2 3 *4 *5
**1 2 *3 **4 **5 6
圖2
**1 *5(後期）
***6

原諒我 炮法個樣實在太路人甲 一睇完就唔記得
仲有白王子BB

新角 ~

錫菲羅絲
陀鳥
韓服圖鑑唔見ge

呢d係我地自己發明既on9名 貪易認
錫菲係5星男法

陀鳥係主線騎住隻野果件四星

垃圾嚟嘅

快撚啲改冰盾啦屌,放撚左係雪櫃又無坦用

印象中見過冰盾改完張圖
但唔記得左

又合到5粒5星，升邊隻6星好，斧頭佬定吸血鬼？

輸到仆街 無晒mood

唔垃圾架

由第一日玩 雪到依家無用過

一定要呢兩隻簡既話 猛男

無吸血鬼係咪真係應該抽返隻

猛男係咪未覺醒打人唔痛
我嗰隻都劈唔死人既

最好有黑肉法組隊
覺醒完, 被人打一下, 佢就會好撚大力
最大力係扣完血去打盾果陣

其實打十字細力過打一/二格果D角色係好撚正常的

未覺打人唔痛
覺左 有d巴打覺得都一般好用
但我自己無用開猛男 就認為猛男有養好既話 算幾勁既

唔洗 抽蠻女咪得

細AC兩隻都無
見就轉pool又有少少石

果隻勁少打手

覺佐即係野蠻BB +3 一樣
99%以下血打人有加成

del左兩個細ac佢
然後開個大AC 跟住課番小小
完－

有d同會兄弟覺得猛男好弱
但係我比佢斬得多 斬到我見親都淆淆地

+3好撚大力，野蠻BB成日俾佢一下斬死

成日斬到我地下十字型一個墳 屌佢老母大隻佬

一禁買pack就出error gift card都無用

因為野蠻女係盾所以猛男有加成
打其他type R J 咁
要扣左少少血先大力

我都覺唔夠力 後悔升到+3

打個error code上去google下應該解決到
咁奇怪既 我都試過咁 但我重開game／ 重登app store就ko
我用gift card

我嗰隻都+2 而家農到有5隻5星 糾結緊升乜好

強角既話
都係個句
缺坦升前排先 缺傷就升輸出

我個陣係電法+9 蠻女+5 獅子+7 毒盾+9 石人+1 主教+1 猛男+2 3星加攻+9 仲有個位放吸血好定反擊法定鏡盾好
而家一上到1300就比綠盾嘲諷剋死 唔識打
求巴打賜教 我仲有歌雞 唔識排

石巨人
毒盾

呢度2坦 無綠盾 ， 當你加主教 配毒盾 頂住
都要多隻 放反擊法同新手盾 或者鏡盾都可以
我自己推鏡盾 但要成日試下個順位點擺先會勁

綠盾抽極都冇 我就係成日死喺冇左嘲諷之後
鏡盾係咪多數放最後？

鏡盾會死 死左都係小隻坦
姐係得番毒盾同石巨
鏡盾唔一定放最後 放1 放9 放5都可以

咁我應該升咩做6好？
仲有點樣可以破嘲

升石巨做6咪得 睇你個分d人
如果人地野女一野斬爆你毒盾＋主教
咁你可以升毒盾6星都得 之後都勁
但係升石巨6就安全d
破嘲可以用有紅手既技 ／ 沉默／ 標記
有錯麻煩巴打們指正

升石巨先，又可以當佢做半個打手

大把公會收緊人 放心

申請咗

申左咩會 sosad

就咁search lihkg之後有位就申

頁頭一無寫假公會就出事
連登有成10個會都黎
其中有3－4個唔係連登仔開 係冒認
而仲活躍既 會係度lm收人
唔知你加左咩

咁應該加邊個 頭先取消曬

你係度推下post mon下post啦
好多死城 同埋偽公會
真公會間唔中會係度收人 大把位

開佐TG GROUP之後就冇人超過1日唔ONLINE
有位會再上黎招人

究竟雷法有咩用 好似廢過呀伯法好多

加佐暴擊同暴傷符文未？
啲0防既支援俾暴擊電傷可以一下扣近1000

一般，公會戰先有人講野

都好過無 好過幽靈

依家平均LV都30幾，唔會有新人問野
公會戰先貼下陣形咁咋

好過無呀 會貼陣型既巴打己經好難得

本身入4會係諗住有人傾下計
點知4會冇group

雙斧+3 狂暴好似幾勁咁

log in logout左一排 最近想比小小心機玩
想問pvp點樣排陣 係1200浮沉

玩左4日 有冇公會收我
ID:LIHKGJJM
順手問埋方向 抽到隻獅子 係咪一定要用
+9隻骨法好似好撚廢....用落覺得

+3野蠻女定獅子先好

係咪同一星數同一RARE
都唔係話一定係加實數or%?

點解玩4日可以覺醒咁多

蠻女for sure

$$$$$$$$$$

P.祖巴，你可以試下打去比apple itune 部，佢會幫你fix 到。
應該係d 安全問題。

你開個囉 我相信多數人都會想就算唔吹水 都有個group既 唔洗好似好散沙咁

apple d staff 真係掂

你line id係咩？
仲有無澳門賭場手足未入Line谷

無得pm

又係推post嘅時間

好想r水吹

pushhhhh

一陣公會戰決戰啦 好緊張

仲諗緊升6* 石頭定升隻5*既獅子先

依度R 順便推post

開戰啦 仲諗! 屌你 死人架嘛

睇你唔夠坦定輸出
不過4隻4星好快儲到姐
5星輕鬆升

屌啦 次次都係得我一個係度 瘋狂答d人問題黎推post

一陣 又送 幾隻4星 星星肥料

用住一陽指先 入獅子要走佢/吸血鬼

依家有6隻4*未進

差3隻6星

有冇巴打教第10關惡魔城點過 想拎幣

雙屬符+既數值係咪多過單屬?

兩粒都top 好似係

我無多部機係手, 多數掛機無得同時上嚟吹水

開雙經刷H25-10

幫手推POST

3星4星真係成日送
我缺個陣都會係神秘島商店買

Nice push

呢幾日日都雙經刷25-10 5-10
燒左5,6千體

依位巴打覺得邊關出白卷多啲?
琴晚刷咗1000體H5-10得120卷

當你升肥既時候打H25-10出最多, 5-6場就出一次10張
但到掛機果陣就30場先一次10張

我問下啦 好多課長打緊上黎打到灰9左

轉去AN課唔得咩 ?

屌 我出親都係2卷
無見10卷好耐

你地用咩隊掛h25-10?

都係6星野女
其他隨意

我聽日先升到野蠻女上6星

見到有人話陸行鳥女係垃圾真係笑而不語

來源 ：官網

技術流
炸中間

PISHH~~~

唔該巴打

放心打去問 佢地態度真心好 同埋好快搞 即時 唔會叫你等黎等去

有冇公會收人，玩左一個星期多啲

又一個課長

邊有咁多錢，剩係課過3600石果個限時優惠包，大約$200港紙

之前留過名 已加 日文名 二一ゾ

唔知有無wow 到 但呢張好似新過第一頁果張tier 圖

好多課長

有3月25既 不過唔算太大分別

加左 可以入埋tg公會戰一齊傾

瞓前strong push

的起心肝推完惡魔塔, 出左4隻4星肥

食食食

獅子+9
勁過好多重課人

有冇巴打教我點過第10關惡魔城

呢張日服，第一頁個張韓服？

日服都有一張3月25號架～～ （好似係）

有咩？ 我係個qq 群入面 311呢張之後就無再update 啦喎

sor貼左link

btw想知雙經同刷白卷有咩關係？數量double？

Thx 估唔到入左gp d 料都仲唔係最新 除左個qq 群大家仲會去邊搵資料架？平時打機都係睇台仔巴哈 但BD 個板好流

聽日第2，3個pool 將會換成咩？

好似無咩值得抽 T2 T3角黎既

所以已經拿拿臨谷石抽pool2

我留石遲下抽想要既5星角
有1隻石頭人了

魅法改完技宜家好霸道
準備抽

巴打 8會仲有1個位

血氣點樣先會+%
ALL RANDOM定係限咗幾星幾RARE先有

random

咁睇黎我真係好閪黑仔

另外想問下
上面3月23號嗰張圖
入面有幾個角色我唔係好明佢勁喺邊 or 點樣用先勁
有冇巴打可以教教我

4星防禦嗰陣野蠻女
4星戴頭盔拎住碌柱嗰條大隻男
3星毒盾
同埋綠盾

我都諗住抽pool2，唔中5星都博下升隻無限大波妹

22LV有冇連登公會可以收?

野蠻(暖機後)+3好痛 +8好撚痛
柱男(獅子頭)打隔一個嘅十字 +3仲要識暈 冇解就比佢暈十字暈到輸
毒盾+9 再配隻主教 坦度接近綠盾 (隻抽會羸六魔星隻MK仔)
綠盾 勁撚坦嘅公廁

個qq群要間唔中望住先得 佢成日update上去個資料網sosad

野女－暴力 一刀一件
柱男－暴力 一刀1－4件 （除左坦之外） 非死即重傷 附帶破盾 打暈
6星＋9 處男 , 上眼鏡妹攻buff, 先攻會直接打走人地4隻 每人2000－5000血
毒盾－硬, 中毒扣血 , 回血
綠盾－ 硬 硬 硬 反擊 挑撥

用得勁 全部＋值要高 獅子＋3可用 野女最好＋8 綠盾 ＋0都勁 要覺醒 毒盾要＋9 , 野女要暖機先, 獅子要上眼鏡妹buff先

為何pool1 沒有我要的野 只有魅魔老婆在

3星其實係咪隻隻都要留一隻?

留強角
同埋合成角
同埋未來小天梯有機會上場既角 （長遠 ）
惡魔城 角

咁每隻都留一隻穩陣 用1，2星素材升上去算

咩叫暖機

跟機問

打完一野發動一技buff攻擊力

食肥乖乖地食1 2 星
唔係好易後悔
+9 三星角 用處好多 睇睇評價表

佢有招加攻Buff
有得疊加
1刀痛過1刀

咁即係唔駛特登搵嘢PART佢
由佢自己第1ROUND打咗先
跟住第2ROUND就屈機了？

歌姬 眼鏡
毒盾 石盾 淨化聖騎士
炮法 野女 獅子 自爆女妖

咁樣O唔OK？

儲齊料綠盾轉淨化盾定毒盾好

基本上咩Team都會擺佢
你當佢一刀殺一件就得

佢防禦型都咁勁既咩
咁用血氣放前排, 定係放後排殺人好?

呢隻係輸出 係輸出 係輸出 一刀 一件 一刀一件
補左個心法就得

哥基覺醒完係咪入爆擊爆傷石好

補血都爆到？即係補多倍？

補血可爆擊

未用過哥基呀

石巨人.....+2 夠唔夠做...??

好過無

+3會變咗帶刀侍衛

+9 變左痴線佬

原來已 +3 ......仲諗緊比唔比本SKILL 書佢.....

Thanks 各位.......

如果我抽野女
3個POOL一樣機率架嘛？
佢地UP淨係UP圖入面D 5星？

Yes

7000石ALL IN先

一次2隻5星都冇，想抽其中一隻。 dllm抽到lee隻加9 都唔中5星， dlm

勁WOR呢隻

頂 4次10抽已經+3獅子
2隻5星女酋長
一堆毒盾
閃電法都2隻
4星自爆妖女

仲繼唔繼續好

呢隻完剋反擊法同鏡盾
祝上分順利

石巨呢?

依隻勁喎，抽到加9好過你中5星

屌 一朝睇pvp
防衛成頁紅色

由1850 俾人打返落去1700分段

+1ONLY

我好過你少少，瀉咗50分

仲有幾多石？

事前獎勵派5星
有無人知事前洗唔洗登記之類？定自動會有

我連禁嗰陣佢都唔SHOW我得返幾多石
應該仲有3~4K

BTW 啱啱呢10抽又中一隻獅子 依家條八婆又出黎話我知有5星

好緊張

屌

詩人

但中是但一隻5星都好.. :(

lihkg有冇公會可以join ,而家1200分

閃電法 獅子 詩人

都好難中下 無up既話

勁野黎

有5星好好彩 係兩隻 不過呢隻係合成材料 同埋後期pve角
獅子＋3 就唔係話太夠

我後悔緊拎6本書 將4星炸彈仔升+9
應該升左反擊法先會好d

隻炸彈仔未6星 未齊6星runes 未必炸得死堆主力

點先拎到? 咩都唔洗理自己送黎？

詩人咩黎
琴女？？

事前送五星既話
不如快快手一齊推爆呢個post
下個post topic 勸世叫人入坑
廢事d人miss左隻5星

自 原來即係我地刷首抽果個

12次10抽
9隻毒盾
2隻5星女酋長
1隻5星骷髏盾
1隻5星詩人
1隻自爆女妖
5隻獅子
1隻淨化聖騎士
2隻酷寒守護者
3隻電法
1隻炮法
1隻光之神女

說好的野女呢？

BTW, 呢D原生4星5星係咪全部留？

唔係即係刷首抽果個？

咁多4/5星仲
上星期100抽1電法1神父1魅惑彈

點gun
抽埋臭西 未來是你的孩子

計 5星量
其實歐撚到爆
同埋個pool咁大 點會比你中野女 都無up

係 自膠了

公平咩,抽得多過你一隻5星都冇

屌 我都戇鳩咗

歐到咁仲想點

我平均20抽先中1隻4星 ja

邊個臭西？

死歐洲佬

留骷髏盾 for 打惡魔塔/將來世界boss
女酋長一隻留黎合6魔星 留一隻將來世界boss

12抽3隻5星算係咁

完喇好嗎

話說我都有7000石 都唔想抽下轉pool

4隻呀

另外仲有+9毒盾同+4眼鏡Sup
PVP PVE可以點組隊玩?

有冇公會收我? 依家喺一個叫HKG既會

四五星都留 唔好做肥料
三星有多+9就合做4星

隻六魔星T2
綠盾T0

真係要合呢隻嘢?

係喎 數漏左隻琴女
琴女我有隻加2都無點拎出黎用
應覺上佢無眼鏡妹+9咁實用

爆擊率+爆擊傷唔好用咩
佢個範圍好似同歌姬幾夾

抽到兩隻臭西先諗

btw 唔係玩無限板既話唔好合六星魔女

p幣先出嘅大臭西

唔好合
留住有需要先用

先攻隊 可以用眼鏡＋琴女 係勁到on9

隻六星魔女 外表》實力
不過合出黎擺都唔錯
佢得大控場無輸出可言

合呢隻野
晒勁多勁多資源
將咁多隻 4星同5星 升滿級
用黎j下算

5 獅⋯

9000石唔想抽下轉pool

真連登公會只係得幾個
hkg我唔知係唔係巴打開

獅子升到+9 你會發現新世界

歌姬 眼鏡
獅子 野女 電法 自爆誘惑
石盾 毒盾 淨化盾

咁樣ok嘛?

定係有5星用5星

6星＋9 上眼鏡buff既獅子
秒95％ 後排

連登仲有邊幾個公會淨?

1 2 8 ？
澳門線上賭場
其他唔記得 問左幾次無咩人答
大家要報報數 下個post頭打番置頂

四星新手盾+5 有冇大分別...

我開錯邊⋯

都好尾關中主教

＋3己經好硬

不是雷法已經感覺良好

電法超勁喎
俾佢電到穩死3-4隻

坦 石巨 吸血鬼 新手盾
打手 電法 野女
SUP 歌姬 眼鏡

核心應該係呢幾隻
但打耐左之後覺得歌姬未+9其實冇咁大影響力

閒日有咩辦法賺金幣
啱啱係咁連抽係咁用金幣開箱
結果依家連隻毒盾都食唔到

吸血鬼放前排做坦
BTW我又內務部又淨化盾又毒盾, 點解仲用新手盾同吸血鬼

新手就推下主線 有D章節係十關都送錢

之後要合理安排時間星期5,6,日搵D時間掛下錢

上個WEEKEND為咗養D4星出黎
淨係打咗肥料

淨化盾係邊隻
新手盾係你第1張圖最右下果隻

毒盾冇主教俾BUFF佢既話坦唔到幾多下 換第2隻坦仲好

補多10抽+9 ，同+8好似分別唔大

一開始送嗰陣女盾盾

一開始送嗰隻囡囡盾

所以好建議新手抽返隻p幣臭西先開局
以合綠盾做短期目標
有新手盾 + 綠盾 隊野已經好唔錯

當然佢之後再出新既勁盾 又唔同環境

想問下有無方法開兩個帳黎一齊玩？
岩岩抽完1800石 得一個4星 想重玩

仲想射落海賭獅子⋯

唔知係唔係同我講緊同一隻 有冇圖

新手真係建議課小小
條路易行好多

OK 就係第1張圖右下嗰隻

個陣擺成點
雖然仲未明點解吸血鬼係坦

惡魔塔仲差13-15 古代幣既課題
12樓第三課題80 turn 好負碌先過到
果到值110粒古幣

黑肉法 黑弓 反擊法 應該要練到好高先至穩過
好沮喪

新手玩左幾日，抽完一開始果600石就冇抽了，而家儲左4000石，同埋卡關。想問下可以追邊隻整好d個陣？

加3 再覺醒埋
佢覺醒技係 受傷回24%血
攻擊都係吸血 附帶流血效果

血量算高

好似我咁樣將佢放頭？

隻石巨後一格 新手盾同血鬼移到最前
獅子前一格

歌姬放落石巨度先食得哂個BUFF

石巨唔係唔食BUFF&DEBUFF咩

跟你指示排咗 好似哪裏怪怪的

你隻石巨要順位2先放到BUFF落去
目的唔係要BUFF隻石巨
係要BUFF上下路果幾隻坦
等對面打到你隻坦佢地就會中魅惑

左上角個空位唔駛放嘢?

你冇乜野好放左上
同埋眼鏡個順位調一調等佢放落野妹度
可以連隻獅子都BUFF埋

好 咁樣可以衝上幾多分

打下主線升下英先諗分數吧

唔知主線要打到邊
有體都拎咗去打碎片

魅法要點counter
1600成日見到佢，好撚煩
係咪要落免疫buff

戈四隻相同既五星練佢勁唔勁 等做材料幫石人升5星就算

留2隻
想pve既 留多d 聽說將來有用 世界boss

魅法係指魅魔定哥基先

打到你卡關為止

抽到+8 唔知用唔用

個人認為
免buff都唔算好防到佢
因為破左盾之後 你盾野己經豆腐咁
防佢 靠嘲把啦
但如果對面放埋破嘲
硬炸, RIP
仲唔計你會唔會咁岩完左免buff 食埋魅惑

總結： 魅魔好勁

神角都唔用

輸撚到想放棄...

先攻輸定後攻先
先攻輸係副野有問題或者真係唔夠打
守方輸都正常

我跌到落1751左右 表示未驚過
上面1800打後個個黃毛 反擊法+9
再唔係就獅子+9

難打到on9

1600咋
又拎唔到11-15魔幣
又全3星唔到拎魔幣...

推

我連1110都去唔到

就完pool十抽 2隻石頭 1隻柱男

我第一日玩到依家架...

好啦喎 屌
block

我微課左約50000¥左右
到1825左右都樽頸位

心得就：
1. 主線normal, hard要練到咁上下 換排位 次序
可以留意下敵方順序咁
時間問題 總會過到

2. 惡魔城
全破不計全課題 已經要周圍搵攻略陣法
有某幾隻好必須 仲要用腦

至於最難我覺得一定係血牛65-80 turn果到
第三課題 唔重課 就有排先解到

當你打到咁上下 就會發現打極都打唔到上去
呢個時候就得課金

或者再重新部署隊野 刷下runes 升下星
周圍睇下未來出既好角色
儲下4，5星書
唔重課 我淨係諗到呢d

5萬羊咁多...我課左2000羊...
要升破坦法同黑弓打肥仔...但2隻都加0
唔知升完得唔得

個心離一離

show blocked user

我唔算課得多
我睇pvp上位 歌姬 石頭加9
仲要配靚runes
好葡萄

呢度唔適合D歐洲人
BLOCKED

將排入會個順序掉去最尾先

你咪又係歐
我抽左6次10連 得3隻4星 得1隻係獅....

呢兩日又熱鬧番 咩料?

因為出新野
有人決定依家抽埋佢
又有忽然歐洲人...

d巨人比佢抽晒了

你aim抽獅子算啦

血氣9點打

如果下期冇乜特別我再賭獅子⋯
所以現況是換綠盾> 之後蠻女+9？

兩隻+9三星，合成出左4星火弓，但我火弓已經+9左，係咪可以用黎升星了

現階段都係換有條件既先換左綠盾> ALL

韓版會有＋10
可以等到2046既留係度

韓版已經有定將會有+10

忘記了
好似係己開放 同專武系統一齊既
唔肯定

得2隻石頭人想ALL IN 多2隻

我可以加14

P幣用黎換綠盾料？
定係儲4K換5星

果隻3星臭西唔容易抽
綠盾點都要有一隻先

如果靠嘲既話次序要點set
放3隻嘲穩陣d?

2 嘲都夠既 但死一隻有機會出事 或者食紅手
有人會放 秘書》 法師aoe combo
三嘲 安全小小 我覺得

想問下冇錢關打
賺錢係咪打25-10最好

唔打 留體56日 打
你打咩關都唔會夠錢用 除左錢肥

得返1萬銀 點捱

慘過食屎 星期五六日真係要怒打 你推圖先 有錢架都 有時賺到幾十萬

我宜家個陣係咁，如果3嘲我仲有鏡盾+9
安全d係咪用set返綠盾做1
或者有無其他陣推介
爭少少上1700

宜家幾乎見到對面有隻5000血魅魔就輸梗咁濟

yes sir 怒推先 星期5快d黎啦屌

你無黃毛 實比魅魔虐
同埋飛天妹企呢到 第一回合就被火弓射死 出左事都解唔到狀態 我會上主教同吸血鬼先 先再到綠盾

一野炸落黎 2-3千 至少
中誘惑死梗咁濟
唔中都扣好多

隻迷惑法下期有得抽
pvp應該好多人帶佢上場

哥基我都唔驚
魅法真係好閪

7000石中鞭女一隻加7,8隻4星

個隻野真係...
就算唔中魅都好撚痛
俾佢最後先死就攻加GG

要成功嘲到 唔係就gg

黃毛得+0照用
係呀屌 有時俾火弓射死
明明1600開始都好少見火弓

魅法係咪暗黑聖女?

1萬都好意思叫春

新手lm

其實魅魔同傘女 加到攻之後
炸落黎都好痛

蠻女同猛男 破盾開路都需要時間
黃毛同綠毛呢d玩落去就點都要人手一隻加9

呢兩隻支援角基本上好重要

我依家就係破唔撚到人地盾
直接RD 2俾人秒晒

冇黃毛綠毛

一隻綠毛都冇...
黃毛依家先加5...

試下幫飛天妹換位
然後順序轉
上唔上眼鏡獅子打一波先你可以決定
但可以上先上主教血鬼 再去綠盾
可以試下咁樣防 因為血鬼無buff起都係一刀切
要實測下，每個區唔同 我個到勁多秘書 郵以我d嘲放得好密

其實我都未練呢兩隻
所以成日俾傘女 魅魔炸散後排

基本上一見到覺醒魅魔或傘女 我就知會輸
呢兩隻又攻擊妨礙免疫 好難搞

硬炸
魅魔真係勁 破密盾先扣血

魅法未改技之前垃圾黎, 宜家改左打後排超勁, 成日魅左你隻解異然後成team等GG

魅魔仲要唔怕反擊法
鑑生炸死

星期四魅魔up 大家識做啦

抽返隻出黎同對面互炸

All in!
得千幾石

魅魔換破甲？

我抽隻出黎打j 做封面

換傘女
破甲換新4星
如果抽到既話

魅魔係咪坐住個心心飛彈嗰隻蘿莉？

エリーゼ 先係魅魔
魅惑炸 係另一隻黎 果隻都有用 不過我覺得好屬於戰術用途

傘女+ 魅魔bb唔好咩 你覺埋啦喎傘女

Sor好耐冇追po 黃毛同綠毛係邊隻

ok 我調位試下

仲要暈唔撚到佢

抽到先算啦
非洲人點會抽到

魅魔勁定4星眼鏡盾+9 勁

我有時睇返pvp堆replay
見到反擊法炸落鏡盾到
我隻鏡盾反而加左血

呢d唔仔細睇完全唔知

呢個教訓係教訓你唔好深潛

一隻法 一隻坦 點比

唉

唉, 仲未課到金

魅魔BB

唔關我D非洲猶長事架啦

照抽

祝你地抽到一車車呀伯

上面D大陸TIER LINK既名同你地用嗰D唔同
睇到一頭霧水

快d打過去啦 仲等咩 正經野都拖！！

呢到好多自創名 緊係跟我地本土 連登仔來架嘛

點解會貨唔到金

唔同你爭猶長個位

抽幾野就中算唔算快

我抽7嘢先中

呢隻係咪+9先好攞黎同人打？點解我5星+0反唔死人

呢隻係咪合綠盾嗰隻

i know that feel bro

P幣臭西 第一隻抽左成30幾次
果陣勁想要

第二隻反而6抽中
讀心晶片咁

屌, 隻臭西抽左3300 P先中 ON99

我合完綠盾 合克六魔星條女就算
留p幣第時換野算

你就好, 隻六魔星我合唔到, 如果唔係我換天使盾玩無限流

準備換mk仔 想問下呢個陣換走邊隻最好？
隻野男+3左

破盾法

+2新手盾
吸血鬼
內務官
3揀2放前排點揀好

想問下石頭人+歌雞可以點擺陣？
石頭人食唔到歌雞盾，但係如果換另外一隻坦，石頭人放後面又好似浪費咗佢嘅坦度咁：

而家咁擺好似用唔盡歌雞個buff...
另外想問下王子轉鏡盾會唔會好d？而家佢好似唔係好夠力，但係換走佢又會無咗個30%血組合buff

非洲人一同努力

唔洗咁追求食盡, 食到3隻已經好靚架啦, 食齊X形好易比人打爆

六魔星我從打心底想換蘿莉
雖然mk仔真係好好打

+2都反唔死

早兩三個星期PVP好多人用,但最近少左好多
好似轉哂用吸血鬼咁

有愛 但係比人屌打會屌打到想棄game

FBI

mk仔一加3就開始好癲
其實點都係比早換mk仔果堆人屌打
橫掂都係

點會, 都去唔到佢地個rank

橫掂都係

蘿莉世界第一
利申 換左mk仔 +9完先換蘿莉bb

信仰

我諗住到時換走飛天妹入佢
反正都係淨化
蘿莉

想問下11層惡魔塔要用咩竉打,D 怪好多血:o

我想問四星果隻誘惑法好唔好用
我見多數人用都係魅魔，但我冇

就快有得抽啦

點解你地d綠毛黃毛反法火黑弓獅子話+9就+9
我最多喂到隻野蠻+8其他+0+1

上到1700係咪開始要練黃毛

任抽架wor

魔法的力量

想問下黃毛+0覺醒夠唔夠用？

勁WOR

chow隊先

D符紋分解左D咩出黎

+9嗰陣可以重洗嗰3個ABC
就係嗰d材料

有無現有既連登任何公會 既人出黎報報數
有邊個係真連登會?
就快1001, 下個post要警世

1 2 8 線上賭場 ？

我個隻得+4 其實最重要係個免疫
遲下黃毛+9會將火弓哥基換位 等火弓再安全啲

反擊法+9？

KR出中文

6魔星兌換券點入手

未+9前啱啱好1800 +9後就咁了

D癲佬終於上晒去了
可以上返1600
尋日俾人打到1500頭

+9反擊法太強
聽日抽隻鎚女扑死你地

其實有歌姬係咪唔應該用呀伯法
搞到佢自己打自己都好細力

係 要入法入傘法/魅法啦
任抽架wo ching

屌

新人可以申邊個公會

個陣攻就ok 守係on99 請小心

守就預左全紅啦 咩陣都on99咁 唉

就係想整理下
但無人覆
下個post又會有新手入左假公會

今朝問左都冇人覆

幫你留意下 有無公會收人

39高級券
1隻獅子1隻黑妹弓2隻黑妹法

有冇團收緊人20LV 長玩
ID:Sisiop

乜4會又唔係架

一會打埋今場應該升lvl有一個位
利申 唔係勁會 兩次都係排3x~4x名

+9都唔落

+9獅子都唔落

眼鏡?

留名想轉會

我會揀獅子換火弓 猛男落火弓個位 獅子食猛男個位

*火弓換獅子

無大志

換走火弓啦

Btw 聽日pool 2正wo
魅魔 魅盾 鎚女 reset buff果隻補

all in

或者你試下落獅子係中間打幾場先啦

我火弓+9後無上過場
忍痛換啦 獅子勁好多

點gun 我獅子+0

我本身未入連登會
岩岩玩果陣未睇post 就是但搵左個會入

我想問韓版野女係咪改廢左

獅子6星定野女6星好

有無高手有HARD20-5既打法參考下 打極都兩星

仲有搭單問邊隻係反擊法

我都係獅子換走火弓，阿伯法換左猛男